點識朋友

冇話題 冇外表 可以點做
身邊只剩低幾個仲會寒暄兩句既人一隻手都數得哂

返學定做野 有冇啲咩興趣呀

係外國讀書 興趣咪打下波 不過打左幾年都係識唔到

主動啲？

冇話題做唔到

同學呢？ 除左運動呢 平時會做咩
學校唔係有society/club 個啲野咩

你咪打波既 咪同人傾番打波野eg球星乜乜乜
試下執下個樣 gel 頭先出門
加油啦 係外國係難啲識朋友